［孫子系列］龍狼傳而家係咪痴撚左線

屌你中學睇到而家都仲未完
我諗真係要等個孫燒比我

第一輯好好睇
中原繚亂篇已經開始on9
而家講志狼黎左咁撚耐先立志建國
近幾話仲要講埋羅馬
作者係咪痴撚左線

屌佢老母
我又係中學睇到宜家
一開始睇佢努力訓練到成材就係為左條女係幾好睇

但搵得返條女就好走啦
無啦啦執完一劑就擺條女係人地隔離 送比人地食
屌

個陣時出埋pc game好正架

送比皇帝仔食
點知食撚完又要困完人
正宗中出即飛

明明一開始睇佢修練爆撚哂氣真係好型棍

唔係掉返轉等作者個孫繼續畫落去咩

痴撚線

睇到匈奴已經覺得好唔對路

個個角色變到蒼天之拳或北斗之拳畫風（連女角色都係走向肌肉畫風）

而劇情同三國時代已經無乜關係

打完仲達了?好耐無睇

現在都唔知打乜鳩

個個勢力都各懷鬼胎

連龍之子都另起爐灶

每次睇都已經唔記得上集up乜

都是孫子系列
不用分得那麼細

最驚佢未畫完三國時代已經要腰斬

佢開頭重講有日本既戰國時代

仲有人睇

我睇到佢 丟低條女係皇帝身邊就無睇

都已經唔知套野想點